---
label: Работа с решениями
order: -40
---

## Интерфейс решения

![Меню решения](../static/images/work_with_solution.png)

После установки решения, появляется его меню. В нем отображаются наиболее часто используемые элементы, а дополнительные элементы можно раскрыть в меню с карандашиком.

## Обновление решения { #solution-update }

![Решение с обновлениями](../static/images/work_with_solution2.png)

Когда у решения появляется обновление, у него в настройках появляется плашка _Есть обновление!_, нажмите _Обновить_, чтобы получить обновления.

## Синхронизация решения

Если вы внесли какие-то изменения в туннели решения и “сломали” все решение, вы можете использовать кнопку _“Синхронизировать решение”_, и мы вернем все как было. Синхронизация — это то же самое, что и обновление, только мы восстанавливаем до текущей версии.

!!!
Если вы добавили что-то в решение, то мы это не удалим.
!!!